【生果報】民陣：用選票向警暴說不。

岑子杰：用選票向警暴說不

【本報訊】

1. 岑昨日撐枴杖出席民主動力區選造勢大會，代表社民連出戰沙田瀝源選區的他直言，市民要用區選一票，表達對警暴強烈不滿。

2. 代表社民連出戰的岑子杰指，今次區選是對反警暴、爭取五大訴求全民表態機會，

3. 中大學生會前會長張秀賢：指支持民主派制衡政府的港人，11.24都應該投票。張為元朗元龍區候選人，

拉

起底，拉，block

笑鳩死。

我都費事加COMMENT。

等睇連登既飯民打手出黎咬人。

好耐之前既訪問

你想講生果報造鳩佢？

愈死得多人 票就愈多

我想講你老母準備俾車車死 老豆cancer止痛幾個月先死

分化

哦。

連登仔不願面對真相？

生果報搞分化。

報蘋果就分化 即係蘋果分化

屌你 同我講野一樣

我不會投票。

你搵我推

右膠太暴力 俾佢地搞掂左會斷左水路

點永續社運

見到連登仔就好想笑。

佢地好想幫飯民、但飯民成日都七。

pull

起底
已blocked

拉

思覺脫你永遠唔放棄分化機會

係蘋果分化 轉述有咩問題

佢有冇改過人地一字一句先

選舉同救人係可以同步進行

你開post為左證明乜？
因為救唔到人叫人選舉投俾奶共？

我只係轉述生果報報道。

請自行思考民陣意思。

區選近了

比人捉晒點投?

文就生果報記者寫既

說話就民陣自己講既

你地有唔滿意，自己問返佢地

個意思係咪就係選舉救人同步可以進行囉

要分化會唔會太牽強

支持樓主連續4個post分化泛民同香港人
務必要香港人同泛民割席

大家都有腦。

自行決定。

Push

起底，拉

生果報出D咁既報道

連登仔點算好。

可以同步進行 無衝突

btw oh原來係 思覺脫.

OK，你可以咁睇既。

死得愈多人 票就愈多張

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

不推文